where are you from點答好？

點解成日打機第一句都有人問好鬼煩，答佢i'd rather not talk about it,佢又再問

I am coming from the HK

China

I’m nmslese and u?